7.1可能會係我最後一次見大家 我想見到齊人

觀迎起底 睇番上一個post

暫以襲警罪名，拒捕。不排除日後加控
下個月再上庭聽判決
而家情況update
可能需要少量金魔法，勉強生活到及應付法律費用等等
不太樂觀，有機會立即還押
來緊應該
所以你哋幫我接力啊
我希望7.1出到嚟見到大家
我好耐無見到大家聚首一堂，唔該大家，求下大家
最壞打算我要入去坐番一碌嫁啦，比我入去之前見下大家
我唔知我將來會面對點樣，講真我好撚驚
最難捱係消息俾咗屋企人知之後
每日換來嘅係冷言冷語，有得食好食
心好累
或者依個係一個機會比我休息一下
但係我而家好似一無所有時候，係你地手足話我知我仲有手足
係你地教識我，我唔係得一個人，我需要大家站出來
你地加油代我行落去，和勇不化
我地仲需要大量和理非!!!
希望大家出到來堅持番5DN1L

我要連登全個最新都係71維園見

7.1 維園見

71見

推 瘋狂AirDrop條街上面啲人

自推

推

701 維園見

到時見

【七一街頭見】我要文宣洗版呀屌你

7.1維園見

Push

茶茶
多謝你

辛苦你

多謝你71 維園見

71見係最好既講多謝方法

一息尚存 抗爭到底

花花

黑洞po

多謝兩位推post

71維園見

出嚟

71迫爆港島

點解吹水台

手足71一齊光復香港

係咪應該CCTAI?

71見！

户哥

7.1見

時事台應該易推過吹水台

約定你 唔好遲到

油dee

71維園見
樓主，到時我俾溫暖你！
我相信仲有好多香港人爭住俾溫暖你！

伐姐

Sing hallelujah to the lord

香港人唔好再例牌遲到

好熟口面你

愛的抱抱

伐姨

走

推推推推推

咪spin

樓主撐住呀u are not alone

甜甜哥哥 我為你應援

我唔敢出 屋企睇live算

哥

手足我地欠左你
你一定會無事
我地一定會再聚
1/7街頭見

邊個遲到要燒spring pocket

伐伐

錫春袋

一定出

錫春袋都照去

8吋油dee出嚟啦

無人欠我嫁，答謝我就出來啦

8吋户哥都要出

虎兔巴

推 我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

多謝你 大家加油

極速巴

8吋極速哥都要出

極速bot

Bot bot bot

上咗熱門

我愛你油油

手足加油
7.1見

多謝你手足

不見不散

無做過怕乜

大家加油

推
點解71 post 沉得咁快

嗯個post上左熱門啦

手足請你食肉
不用客氣

七一見

push

收到手足！

繼續推
撐住啊手足

維園見

多謝你地撐我 等我回來好無

手足

推
唔好勇武，大家行街

Push 7.1見

Tui ah

身高8吋

信連登仔一成都死，個個都係齋講唔做，到時出到去得番幾個中小學雞就真係笑撚死人

我就唔柒信
人多到抖唔到氣

你都好熟口面 之前post見過

想侵略香港？
所有真香港義士表示：

真 · OVER MY DEADBODY

七一見！

[行動POST] 71 七一前一定要知嘅兩件事。

多謝

人地嘅冷言冷語真係好心累同心痛
手足 我撐你
每次岀黎見到咁多手足 都好感動
唔識大家但又好似識咗好耐
可能我真係當大家手足
7月1見

1/7見

多謝71見

Roger that

唔係比你 係比甜瓜哥

長都8吋

推
手足加油

不見不散

有冇人出粉嶺

以為你覆我

係手足教我撐落去 唔係得我一個

我要！我要！

金魔法

好好保存ac 一定會再見

保於到一定

1/7 維園見

有用幫推

手足撐住！
71見

記得每次安全log out 留有用之軀及ac

伐哥 今日粉嶺邊到

知道啦：）一齊煲底見

就係要呢d. jpg 聰明豆

up!!!!!!!

推 想見到大家

我是隻bot 我唔知

聽日見啦

71 維園見

推呀

維園見！
迫撚爆港島區

自己搵到

辛苦你喇手足

手動置頂

Dj寶

71

抄你

油油deedee

今日開唔開台

手足 7月1 到時見

開~

我以為琴日有人開

成日周圍走

嘲笑有缺陷嘅人唔

同個人一樣長

手足到時見

柒咗

大減價

pish

多謝你要撐住

大家71見

🤚🏻☝🏻 see u

各位手足
知道咁樣做唔係太應該
如果來緊應該部份法律同一方面開支
可能需要籌少量金魔法
早前claim左 612少少 但的確不能full pay
銀碼未係好大 12000-15000
咁樣搵大家幫手 好似唔係太好
但有無手足點樣可以set一個銀碼 夠數就會停
怕夠左數仲係咁有人入
暫定以payme code
定係有心幫留底tg 私下聯絡
（案底詳情一律不答，但歡迎談下）
可以Tg私聊去fc 被捕身分唔同文件等
但tg講又怕銀碼唔公開 怕比人質疑不斷收錢
其實我想問左大家反應先
或者有興趣有心嘅手足留底tg 比我搵你
唔好意思大家
可能要咁樣麻煩大家
對唔住要咁樣食一個人血

7.1 維園見
教大家一個極容易嘅7.1 實體文宣方法

55

香港獨立 7.1見

2百萬人 對6千隻狗
人數係我哋嘅優勢

推71維園見

一定會出 希望見到大家

Pushh

respect, 原如搵團體幫你開眾籌

人地下下幾十萬先眾籌

乜嘢最後一次見？！大家要留返條命，睇共產黨倒台，一齊唱國歌

連登兄弟集結

71 到時見，手足加油

加油手足 71見

願意略捐少少
集腋成裘

收到 多謝手足 留tg比我？還是我搵你

Pish

咁等我歸隊

Push
7.1到時見

Paycode是否安全方法

手足加油

打算payme link
之後一夠數就立即轉link

出啦，人多左黑警先唔會咁輕易自把自為。

一息尚存
抗爭到底

一齊去 一齊走

對唔住手足 做唔到好多嘢
你要加油堅持
我地都會堅持
煲底見

如果覺得對唔住，71見 ok?

七一見！不見不散！

Of course! See you there

一齊煲底見

以後仲要見

小心被SS 之後還押

等你

一定出！

各位手足，後日維園見

樓主7.1見

手足撐住啊

71 見

最後之戰
雖然必敗 但係讓燈火傳給後世

到時見

我地仲行因為我地求不放棄
因為我會見到希望

我想推呢個

後日見

到時維園見

驚你就輸一世

手足多謝

起一起樓主個底其實有d 怪

唔?

諗唔到唔去嘅理由
有嘅話請說服我
最後
無自由
毋寧死

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

Sorly 撳多咗

Pishhhhh

最簡單既嘢偏偏冇人做

早前係咁取暖 唔太應該

辛苦你，71見

幫推多次呢個

各位手足
知道咁樣做唔係太應該
如果來緊應該部份法律同一方面開支
可能需要籌少量金魔法
早前claim左 612少少 但的確不能full pay
銀碼未係好大 12000-15000
咁樣搵大家幫手 好似唔係太好
但有無手足點樣可以set一個銀碼 夠數就會停
怕夠左數仲係咁有人入
暫定以payme code
定係有心幫留底tg 私下聯絡
（案底詳情一律不答，但歡迎談下）
可以Tg私聊去fc 被捕身分唔同文件等
但tg講又怕銀碼唔公開 怕比人質疑不斷收錢
其實我想問左大家反應先
或者有興趣有心嘅手足留底tg 比我搵你
唔好意思大家
可能要咁樣麻煩大家
對唔住要咁樣食一個人血
如果我嚟緊會擺一個PayMe link 出來
大家接唔接受到？

手足加油
七一維園見

推 加油巴打！

一定見

一定到！

幫自己推下

户姐幫推
一位可能最後一次見大家手足要金魔 請求71見

叔

户姐叫我油叔

你有冇搵學聯個被捕支援？唔一定學生申請。
聽日去街

油叔要叫我户叔

户叔

聽日見

轉頭見

5DN1L

See u

See u all

出來未

出緊

咁早出緊

差唔多喇 住得比較遠

我都遠 諗住1:30先出

早啲去sogo掃貨 廢事一間俾人掃哂

你又啱
想去U記買衫好耐

Gogogo

正 71梗係買新衫賀一賀佢 手足轉頭見 萬事小心

你同一個人好似名
好似叫追風箏的傻子

大家咁話
唔好買哂我d衫

gogogo
我要銅記濕平

我想買Uniqlo 新哆啦a夢tee

巴打加油

hi

我要比卡超tee

好

點
行完街未